有冇人一齊圍爐 今日過得好辛苦

呢排自己發生左好多好唔開心嘅事
好難接受 好辛苦
諗住打開手機睇下可以搵到邊個傾
結果係搵唔到人傾

我明白人生係會有好多唔如意嘅事發生
但呢幾個月夾夾埋埋發生嘅事會唔會太過太過多
好辛苦 連對眼都喊到腫晒 啲眼淚好似唔識停咁
有冇咩方法可以令我冷靜落嚟？

talk with me

搵人傾訴
連登有愛

連登啲人仲有愛過我啲朋友

屌 我都係咁諗

可以係到分享反正無人識你

一齊吹下水啦
人大左 發現原來自己無咩朋友

我明
就算有朋友同你傾
都覺得佢地唔明你感受
我自己會去有海既地方大叫「我好唔開心啊」
叫完個人真係會開心d

抖抖先 唔好再喊然後慢慢講啦
做人最緊要開心

朋友都冇巴絲打覆我覆得咁快睇黎我得返連登

咁樣叫完真係會舒服啲？
曾經有一段時間 人生低谷
走左去台灣散心 係海邊坐係到 望住個海 不經意就流左兩滴眼淚出黎

無緣無故嘅針對我好難受

啲朋友冇撚當過我係朋友 攝時間only

真係我同左啲自以為係朋友嘅人傾
點知冇人明白你 最後都係Hea你
嗰下我終於知道 原來我真係冇朋友

係度講，但唔好自爆
攬實你

我都想抖 但眼淚流得好勁
眼都疼埋

Hi 靚女

曾經係連登開過樹窿台 個時好似大家都正常好多
有問有答 唔似宜加變曬質
個時識啲人 真係當正對方係朋友 秒回 又會放個心出黎 唔係識女朋友 只係大家真係想放底啲心事/談天說地 宜加一識人就會比人話狗公

係呢個時候你要調返轉諗 其實我都係搵佢地攝時間
咁樣會舒服啲

我會囉 唔會即刻變開心
但會好左少少 姐係可能本身負100分 叫完就變負70
叫到喊 喊完會再爽d

好有愛 好想衝過去
呢個時候真係好想有個人攬住我拍下我背脊
乜都唔洗講都已經覺得好夠

做咩事啊

下次都真係搵個海邊試下先
希望唔會比人聽到 一陣過黎笑我

我都係

唔會
可能有人同你一齊叫
我仲會叫埋幾時發達/幾時中六合彩

真係可以係度識到啲咁真心嘅朋友架咩

比個抱抱me thanks

抱

人大左你就要諗下有邊啲朋友你係需要 有邊啲係唔需要分好類 真正嘅朋友係唔洗你去討好佢都會記得有你呢個人

我求你dm我問下

當然可以 不過上網要小心啲識人

可以
但真心多咗狗公/呃蝦條嘅人
同埋連登風氣唔好 自已小心識人

可以識到朋友啊 只要有心 咁多個user 仲有一啲係真心既
兩年前係到識過一個 直頭稱兄道弟 出黎一齊食飯 有咩唔開心都會同佢講
睇下你抱咩心態去識
有啲人看得你狗公 咪由佢咁覺得 總有人會認同你

我問你啦, 發生咩事啊

友情定返工返學？
返工返學who fucking cares la
做好自己就夠
友情就難啲 但係我諗如果大家都想維繫應該解決到

人大左 直頭係個圈子縮到好似得返自己咁
想當日既best fd 宜加1年都唔會搵對方一次

你係咪中過伏

以前唔係咁嫁 好掛住以前既連登
可以直接po個tg出黎識人
男又好 女又好 乜都傾下
宜加一po 即刻比人屌狗公
如果你係到識左個女仔 又岩傾 咁有咩問題
但佢地就覺得 你識人=狗公
到你話識男識女都得 佢地就會話你搵籍口識人

你之後係咪就冇再聯絡過佢？

好耐冇上網識過人都係現實識嘅可靠啲

上網識人真係要小心啲 其實真人都係
總會有啲人係背口插你一刀/利用你
有時上網識既人 反而仲更加可以交心
無咩可以比對方利用 大家又明白大家點解要上網識人

有啲痴線佬會走去起你底 諗返起都驚
不過正常人係佔多數嘅

人大左就愈抗拒上網識人
傾下可以 但去到岀黎就不了不了
你識到佢真係緣份黎啱傾嘅人太難搵

點解我做乜都唔順你意嘅

工作上去到宜家我先好似叮一聲咁認清呢個世界

股票輸左一半身家 依加好想死

唔識啦

本身好易信人,
好好彩係連登識嘅2班人都好好

有時真人真係識唔到人
返工黎黎去去都係個班
無返工更加無社交圈子
識朋友好 識男女朋友好 都係完全無方向

I know that feel bro
我曾經有段時間好黑 日輸夜輸

唔順另一半定屋企人意

小弟我資歷尚淺 以前冇上開連登
但我都認同識人=/=狗公

而且我認同係度識人冇問題
自己小心識人 自己承擔返後果就好

好奇一問 以前連登風氣係咪都係咁
網絡公審都係咁流行？

點解你宜加仲可以係連登識到人咁勁

大家嘅生活圈子唔同左咁就算少搵左都正常
多數時間都應該留左比自己伴侶
但建議可以做下主動去維繫下

都可以咁講
感覺近排多咗「上網識人 然後發生咗某d事 然後就公審」呢d行為

買錯bb 明明正股都可以跌一半

以前啲波台狗無咁多 無咁多人出黎亂屌人
公審就點都有嫁啦
識人當然要小心 真係傾到好熟先好出黎見
出黎見都要去多人啲既地方

而家好興起底
要小心識人

無伴侶又無朋友
上黎取下暖 又準備再次自閉

高追左？
我見到佢個日咁異動 都唔敢睇
唯有再坐下啦 呢啲總會再比人炒起

會賺得返嘅不過就唔建議買股票賺返

波台狗就算啦 假膠多
我驚真痴線佬/mon po狗多d

曾經嘅同事

22蚊入左

呢個真成日都呢啲post
乜都公審

你又唔搵我..
signal我啦

唔好屈係心度呀

成點鐘啦巴打好上床訓啦

可唔可以帶我去食港女下午茶

你都係

唔洗為自已嘅言論負責係幾爽

現實又有幾多機會
比一個人做法官去主宰他人命運

你現實定上網識人

HI

可以呀
約你去食

搞到人自殺嗰啲真係成世人都唔安樂

感謝

起碼3點幾4點先開始訓到

頂住啊巴打

有冇邊間推薦下

認同

搞乜呀聽日幾點起身

鳩砌漢堡一齊去食

Mon po狗就由佢啦 個啲廢物mon到啲乜
假膠又係好煩 成日出黎搞串個party 當正自己好笑/威

其實連登好多正常人
前排識左1個女仔同3條仔
大家都岩傾

佢地唔會架
佢地會話「就算我唔留言 佢都會自殺架啦 唔關我事」
佢地會呃自己 催眠自己

乜撚野黎

黃店食漢堡

係 但唔知點去識
個時成日同啲巴打傾到4 5點先訓
唔講以為gay

黃店帶埋我去

傾耐左交換tg
係tg傾
跟住就約出黎
連登識左個女仔直接約佢睇流星雨係12月果陣

組團去食

都算係attention seeker
又或者佢地覺得有另類嘅成功感

感謝連登有封鎖嘅功能

好啊

交換個tg點睇 巴打

不過果間係外賣
堂食既話食德國熱狗
又係黃既

認同 以前每日起碼封到5隻

可以既起完你底應該唔係popo
曾經有popo係我post叫我留tg比我屌走左

做咩事喊

熱狗淨係識齊柏林

試下德國熱狗
佢d薯蓉都好撚正

唔好侮辱我
寧死不做垃圾popo

我tg:beothersstree

就算返工識左d覺得岩傾既
轉左工d人都好似唔想再見咁

同埋一齊返工 日見夜見
好似講心事會有啲尷尬咁

安全起見係度識人一定要起底呀咁多位
好多mon post popo

咁多
係咪已經block曬大雞樂個d

你好

多謝你

唔介意可以係度講丫

正皮

Hello

你呢排點

如果記得我嘅話

唔緊要
一齊圍爐

起咗底
原來係偽毒楚

連登有愛

小弟改咗名了

成日改
你點改都係偽毒㗎啦

樓主呢, 好返啲未啊

新開始來
小弟真毒無誤

樓主唔見咗

上交友app搵人傾
我成日都係咁

我都係 番工壓力又有啲大 搵朋友又唔知可以搵邊個⋯

個進度會唔會快左小小

禾都係
個心長期好down
都成個幾兩個月
厭世mode全開

叫做好左小小尋晚對眼太痛頂唔順夾硬迫自己訓
宜家對眼腫曬都唔知點搞一陣仲要岀去

嗰啲人好多都冇心同人傾呃蝦條成份居多

有冇野想分享下呀

所以得閒上黎傾下連登好有愛

介唔介意講下原因呀

做左決定之後就唔好再諗啱定唔啱

絲打發生左咩事呀

事業 家庭 感情 健康 沒一樣順利

加油!!

唯有開啲膠post開心下

有時真係唔知點解可以咁多野夾埋一齊黎
希望再過多排大家都開始轉下運

啲動力一次過比人抽走曬

我無返工都無咩資格安慰你啲咩
但認清咗係好事嚟嘅
好過on99俾人撚咗都唔知

我宜家都冇工返啦但係成個人清醒曬
知道on9嘅係邊個 心情好左好多

人夾人 如果佢真係接受唔到嘅早啲分手都係件好事 加油啦 難過多幾日好啦 早日move on

咁就好啦

我早2個星期都被分手
依加心情已經好返好多 你都可以！

同你一樣日日都有唔開心嘅事發生

我地幾時先可以轉運

我都係就嚟頂唔順 覺得自己係所有人嘅負累

實有一個朋友肯聽你呻 唔好諗到咁壞

我都唔知我可以點 冇朋友冇屋企人一無所有
跟住就夾硬塞左好多所謂既改變比自己
好想停落黎 返唔到轉頭 如果停落黎我一定會比負面情緒侵蝕

呻完都係要面對呻完反而搞到佢哋擔心

咁如果你驚煩到朋友既咪上黎呻，最緊要有個地方比你呻下

一個朋友都冇？

唉 辛苦左半年

你都辛苦啦絲打抱抱
Btw絲打你因咩事咁辛苦

會唔會睇吓醫生好啲？